男朋友原來唔係處男，我好嬲

一睇佢吉我屎忽啲手勢就知出黎玩開

一於吉返佢，吉到行都行唔到

用手撩啲屎出黎？

拮屎忽都睇得出